富二代求愛多年不遂 19樓掟「女神」落街 蓄意殺人罪成判死

河南90後富二代薛某，自中學起追求心儀女生8年均不獲應允。今年3月他聽到女方聲稱要跟別人交往，從19樓扔她下樓致死，其後向警方自首表示願意民事陪償。杭州中級人民法院近日審結案件，形容事件性質太過惡劣，就算被告自首仍不足以減輕罪責，判處薛某死刑。死者母親聞訊激動得暈倒，她的親戚指，她一心想要的，就是這個結果。

死者和薛某是高中同學。男方家境優越去美國留學，女方在河南讀完大學後到杭州網絡支付公司就職。薛某指高中畢業那年開始喜歡對方，對方未曾答允，只表示要了解了解，到案發時連手也未牽過。但男孩仍覺得：「我們是親密的，她會在微信裡告訴我她幹了些什麼。」

薛某追求受害人期間多次送贈名牌禮物，例如COACH包包、Tiffany項鍊、Casio美顏相機等等。今年年初薛某「怕她跟別人結婚」，中斷在美學業回國，趕來杭州和死者及其同事合租房屋；每月房租5,300人民幣，他負責2,000元兼上網費。

今年3月，女方回河南參加一個朋友婚禮，歸來後帶同一張男生合照放在牀頭，薛某見狀已陷崩潰。女孩在3月20日晚和一名友人通電很久，薛某在房外認為電話另一邊應該是她照片所示「男朋友」。薛某在庭上表示曾想自殺：「那天晚上我一晚上沒睡，太痛苦了，不想再受折騰，一天都等不及了。」

翌日早上，死者照常起床準備上班。由於她平常習慣鎖上房門，薛某就站在隔壁靜待時機，趁女孩回房一刻立即衝入她房反鎖房門。被告憶述：「從房間到陽台大概5秒鐘。我推她的肩膀直接推到陽台，她沒反抗。她沒想到我要幹什麼。後來到陽台，我直接把她橫抱起來，一隻手拉著大腿，就這樣把她翻出陽台。」

檢察官表示，男孩這8年來一直想的是「我做了什麼，我得到了什麼」、「我付出那麼多，你怎麼不回報我」。他指出：「人，都要學習和自己和解。」

好撚得人驚
講多幾句就掟人落街

你閱讀理解拎幾

條女賤撚到咁
抵撚死啦

睇埋前面嗰句啦文盲

抵撚死 玩人玩8年

Dom女神落街

仲敢收堆名牌禮物 好唔好意思

應該姦左再殺 反正都死刑

屌我都睇唔明

殺人真係好恐怖，心理有問題。不過條女都唔係好野，唔鍾意人哋，又成日係微信到俾signal，仲要同人地同一屋簷下，又係咁收人哋啲名牌禮物，唔鍾意直接啲拒絕啦！兩個都有問題，一個係心理問題，一個係港女心態問題。

女死者老母就係想個條友判死刑~

我估應該係個女仔個老母，聽到個富二代要俾人判死刑，之後激動到暈咗，然之後佢親戚喺後邊鳩up，富二代俾人判死刑就係佢一心想要嘅結果。因為個情景係佢哋打緊官司，如果唔係就直接叫民事賠償，唔使上法庭。